鄭國漢改不了狗性

岩岩Tg收到風

嶺南保安似係收到班狗order

凡見到有發夢工具都要沒收

推

畀多啲人知道呢條友咩料

落街做show 本質不變

屌你老母鄭國漢

你fact check 左先講啦, 沒收？一個保安仔邊有權沒收呀？

屌，以為係蔡元培再世